宜家出街被d阿叔問路，成日覺得對方係白卡佬

成日有d阿叔走黎問路，個樣十足十白卡佬

佢哋同正常人溝通唔到